有冇人好撚憎呢個ig filter個bgm?

次次睇story碌到呢首歌就會好撚忟

i love you baby

原來filter有聲

好撚憎 啲港女最撚鍾意用

唔一定係港女

好撚難聽嘅 can’t take my eyes off you

見到topic已經估到邊首

好少開聲睇

咁又係，有幾次開聲比d story嚇親

冇咩歌會咁撚煩
YT個到仲要#抖陰
垃圾歌

見人story聽到0.1秒都已經光速碌走

是咪撩交打？

+1 因為我都最憎呢首

你做乜鳩鳩痕去叫雞

做瓜你就得

我都覺你呢啲cm好低汁

你痴咗線咩，你見唔見佢有幾咁FIT呀

懷仔

勁憎 懶係chill 咁
Baby唱到變 脾b

其實好聽咩係咪我呢啲凡人唔識欣賞
我真係覺得好難聽

睇標題都即刻諗到呢首